口頭協議已達？哥迪奧拿將入主祖記取代艾歷尼

據《意大利日報》記者Luigi Guelpa的爆料，曼城教練哥迪奧拿已經口頭同意取代艾歷尼執教祖記。去年正是這位記者爆料，祖記將簽下C.朗拿度的計劃，因此這條消息得到不少英國媒體的轉載。

按照合約，艾歷尼與祖記的合約將在2020年到期，不過祖記今季表現並不理想，儘管在意甲依舊擁有統治力，但在高層最看重的歐聯層面卻前景堪憂。艾歷尼有可能在今夏提前離隊，祖雲達斯高層也在評估他們的選擇，哥迪奧拿被視為頭號目標。

記者Luigi Guelpa的爆料指，哥迪奧拿願意前往拖連奴執教祖記，他已經給了祖記口頭承諾，原則上同意簽下一份為期4年的合約。Luigi Guelpa稱，他的消息來源與去年爆料C.朗拿度轉會祖記的消息源一致。

哥迪奧拿與曼城現在的合約將在2020/21賽季結束，此前他已經先後贏得過西甲，德甲和英超的冠軍。未來去意甲探險也的確符合哥迪奧拿的性格追求。哥迪奧拿和C.朗拿度攜手的畫面，也非常令人期待。

咁搞法牙朗仲有冇得踢

教練級四大滿貫

做咩啫你!

都靈呀屌你老母支那仔

贏埋今季英超風光過檔

?

鏝城班管理層用錢留哥師未

pep's fan club 黎

巴塞
拜仁
曼城
祖記

條友咁完美主義錢都留唔住

成個曼城踢法都俾佢教到得佢舞得掂喎

巴黎
波圖
加拉搭沙雷

含大
傑志

"I like challenges, more than you believe."

巴塞一回塘即刻走夾唔唞 轉頭仲想係鏝城買埋美斯走

見唔對路仲留係到做咩